[I/A] 百變小櫻Clear咭 Happiness Memories

官方網站：

Twitter、Instagram：@ccsakura_HM

傻鳩樓主

拉

黎蛇點解要咁做！

挽mud?

完全女性向...

唔知係咪圍繞住整衫
抽啲場景(apply個場景可以有啲加成 eg加快整衫時間)

首抽好似個個都一定出呢set卡

痴漢驚 玩換衫

咁樓主實重課了

佢啲素材1分鐘整好，係咪逼人係咁玩

好心佢主線劇情都係動畫dup落嚟，就加埋全語音啦……

啱啱down咗未玩，童年回憶

好無聊 抽postcard

主線睇返劇情

百變小櫻痾屎從來唔洗手 魔法臭臭臭